體育比賽越來越不好看

足球
—西班牙皇巴 德國拜仁 法國巴黎 意大利祖記 以至蘇格蘭些路迪 壟斷國內比賽
—金錢足球令球隊實力差距擴大至前所未有

籃球
—馬刺以往將老將輪休 到今日大家常規賽Hea打
—球壇第一二人帶頭埋堆組明星隊

網球
—費達拿泥地唔打 專注衝溫布頓
—拿度又相反 專注打法網

足球
今年利物浦打贏皇馬勇奪R聯
好睇！

今年利記拎R聯點睇？

NBA常規真係鳩打

你講足球聯賽壟斷既例子好耐之前已經係咁喇喎

我覺得打法好似真係冇之前咁好睇
而家好似有d公式化

英超曼城

以前都叫有其他對手可以爭下 唔會次次同一隊贏
西班牙有華倫西亞 拉科魯尼亞
德國有史浩克 雲達不來梅
意大利有米蘭雙雄
而家祖記 拜仁等等n年霸 有乜好睇

係拜仁比較過分啫

拿波里都有得同祖雲達斯爭

唔講其他，足球真係愈黎愈悶，乜鳩都戰術化，啲球員又比人研究晒啲弱點，然後就針對佢黎打，過幾年無埋美斯C朗真係唔知有咩好睇

利馬巴里估天路

不了。。。

蛆一到關鍵時刻就黑哨
皇同巴都係
搞到根本冇晒mood 睇波

agger
蛆, 皇同巴一到關鍵時刻就黑哨
拜仁就年年買對手主力
搞到根本冇晒mood 睇波

籃球：睇木狼

係咩

所以英超多人睇就係咁解

早兩年仲要係降班膽贏埋

費達拿度兩個都老啦
一年全力打一個盃唔過份吖
反而問點解到家陣都仲係睇緊佢兩個好過啦

得英超班垃圾先壟斷唔到 但哥狗隊曼城黎緊可能會屈幾年

穩定性都係差太遠 正如近幾季馬體會喺追貼皇巴 但係你都唔會覺得佢有得爭

當然黑哨係其中一個因素

但已經完全唔係七姊妹嗰回事

AC米蘭 祖雲達斯 拉素 羅馬都先後贏到冠軍

不過2014贏西甲真係好撚正
唔係突然有隊多蒙特斷拜仁 有隊摩納哥斷巴黎嗰種
馬體嗰季係真係嗰兩隊宇宙隊加埋都唔夠揪 殺完一隊再殺一隊

唔明呢句有咩用

柏爾瑪

華朗 基斯普 簡拿華路 杜林 辛仙尼 阿武羅素 基艾沙.......

下年升返意甲喇

籃球有D平民隊都打得幾好，本身都無諗過打得起，好似今年同上年塞爾特人，今年76人同 爵士。 雖然拎冠軍就應該唔得，但都叫有得打下

睇細路仔玩玩具不嬲都唔好睇架啦

英超競爭力高的原因其中之一係對新戰術的對應好快
上季三中堅車路士橫掃英超 呢季前四主動權都無埋 因為三中堅已經比人研究曬 不論強弱隊

仲有就係轉播費既分配會拉近強弱球隊距離
唔會好似西超咁長期都係嗰三四隊壟斷

所以我都轉睇花式溜冰了

咩原因黎

Dustin Brown

睇Snooker囉

皇馬內定冠軍梗係悶

snooker都係得奧蘇 mark williams比較好睇

唔通西甲又唔得咩 純粹係佢地班主肯放錢姐

你當我曼流架

得罪講句2011年後嘅nba係垃圾
鏝城比人課金後 英超都係垃圾

馬體好似利熱阿咁唔夠穩定姐
實力好撚勁喎

但仲未有人研究到點對付美斯同阿朗 屈足十年有多

冇計 成日賣主力 雙閘又開始老 中場仲係用係加比

馬體會唔係直頭贏過西甲? 又唔算?

冇kobe=垃圾

沒有雲加,還要體育比賽來做甚麼

少左好多火爆場面 無論足球籃球都係

以前睇英超啲大戰火藥味重勁多 熱血好多！ 勁正！

馬體贏西甲歐聯機會大過熱阿車都叫無得爭

英超都無球王級 所以咪話英超好睇
實力比較平均

獌 全能王 盧渣古 普巴
鏝 施華 迪布尼 史達寧
轟 夏殺特 簡迪 基奧特
痢 文尼 沙拿 費明奴
熱 入球王 拳王阿里 大力神
阿 諗唔到

同埋我想講的係整體戰術